［黃絲女神］倪晨曦因應武漢肺炎疫情 宣布婚禮延期

真·女神

係武漢肺炎唔係新型冠狀病毒啊！

祝福女神

我關了

好想射入佢度

支那整容雞都吹奏

屌你啦 梁天琦都係大陸人 所以呢？大陸人就係罪？
講人話嘅就係真·香港人

屌棚骨咁...不了
靚係幾靚嘅

好均稱呀

唔准諗：𠵱家佢擘大雙腿露埋塊閪等畀你插內射，你屌唔屌？

女神用啱字係武漢肺炎 唔係乜撚嘢新冠